覺唔覺得日日叫陳同佳去自首好煩？

佢是靠自己成功合法咁走佬返香港，佢犯台灣法，又無犯香港法，點解要自首？等國安法通過之後，你地全部犯曬法啦，又唔見你去大陸自首？

憑我本事走返香港 點解要返台灣自首
屌你老母🖕🏻

真，要做英雄就一早夾佢上艇